{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082302638/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "벨벳 트윌 집업 재킷 - 브라운"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門が製造したブランドで、FW23 / 163939GY1Dはベルベチン素材のジャケットです。 このジャケットはほのかな光沢が魅力的で、秋の感性が感じられる色味で一層素敵なカジュアルルックを演出してくれます。 ジップアップで簡単に着用でき、快適な着用感を提供します。 表地は綿97%、ポリウレタン3%で、裏地はポリエステル100%です。 この製品は必ずドライクリーニングをして、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 漂白剤は使わないように注意し、ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングする必要があります。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥する必要があります。 ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥し、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけは避けなければなりません。 装飾及びゴム製ラベルにはアイロンをかけず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用には注意してください。 白色系の製品に色移りする恐れがあるので着用には注意が必要で、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "ベルベチン素材です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "光沢があり、秋の感性を感じさせる色味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの着用方法はどうですか？",
            "answer": "ジップアップで簡単に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "ドライクリーニングが必要で、濃い色と明るい色は分けて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの製品の注意事項はありますか？",
            "answer": "漂白剤は使わず、ファスナーやボタンを閉めてドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの乾燥方法はどうですか？",
            "answer": "風通しの良い日陰でハンガーにかけて乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材と肌が直接摩擦しないように注意し、装飾物が首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの着用時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "水洗い時には色移りや毛羽立ち、変色の可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 348
    }
}